[1600直播]真毒初嘗試，集合一眾毒遊神室！

身為人中之龍支持者，梗係即係買左人中之龍6,但毒左咁多年，都想揾有緣人一起打機吹下水，所以有興趣就一起黎玩下，陪我遊神室，遊廣島！

link:

1600準時見，希望大家支持，希望見到你!

對不起因技術問題，人中6直播不能，下次直播其他遊戲。望見諒

問題已解決真係想睇的月朋友可以1645睇 1645開始